好野，新年廿幾度，又可以著短袖tee去拜年啦。

都幾年過年無咁熱啦，又可以著tee去拜年，諗起都扯扯地

說好的負5度呢

仆佢個街，啲褸一有太陽就要除，一無太陽就要著，朝早要著，正午又要除，夜晚又要著，想點先...

喛咪好

香港無可能啦

我一起身都好好太陽，係夜晚回家先有d 凍。

香港冬天，著hoodie就夠

著短tee拜年，正呀喂。

我未見過，巴打記貼相上㴝睇下。

仲未換季 D長袖tee未拎過出黎
著長袖衫係地鐵站會焗死

今日真係見人著背心

短衫短褲著足四季

以後唔洗買長䄂